拜登大選前最後一個星期表演訓係度都羸

燈、燈、燈燈

諗唔明佢可以點輸
群星拱照joe biden

你睇做總統幾咁易

最後一個星期

Trump 一日去四個州